{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67789&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천삐끄니끄펜션"
    },
    "text": "春川NOは最適なテーマ施設を備えたカップルペンションであり、禁煙政策と無料Wi-Fiを提供しています。 客室はスタイラーとシステム冷暖房を備えており、クイーンベッドと多様な生活施設が完備されています。 客室別にカップルスパ、ビームプロジェクター、ネットフリックス、任天堂など様々な施設が提供され、客室内の防疫と消毒のリアルタイム映像を通じて清潔な環境を維持します。 また、周辺には九谷滝とジェイドガーデンがあり、車でレゴランドまで25分かかります。 入室は5時から可能で、駐車が可能だという基本情報を確認することができます。 それぞれの客室は様々な施設と便宜を提供していますが、テラスとジェットスパがある0号客室、ビームプロジェクターと暖炉がある202号客室などがあります。 客室をご利用の際、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、客室内では火薬と爆竹を使用することはできず、ゴミは分別して排出する必要があります。 上記の情報は予告なく変更される場合があります。 オンシーズン中は客室料金が変動し、プールの運営は天候や事情により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは最適なテーマ施設を備えており、禁煙政策と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスタイラーとシステム冷暖房、クイーンベッド、そして多様な生活施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどんな施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室ごとにカップルスパ、ビームプロジェクター、ネットフリックス、任天堂など様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の清潔な環境を維持するために何がされていますか？",
            "answer": "客室内の防疫と消毒のリアルタイム映像を通じて清潔な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には九谷滝とジェイドガーデンがあります。また、車でレゴランドまで25分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室がおすすめですか？",
            "answer": "0号客室にはテラスとジェットスパがあり、202号客室にはビームプロジェクターと暖炉があります。どちらもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内ではゴミを分別して排出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は客室料金が変動し、プールの運営は天候や事情により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 505
    }
}